BBC圖輯：不丹小王子周歲生日

一名粉絲在臉書上發文說，「所有的娃娃都很可愛，但是不丹小王子讓我心情特別激動。」（BBC中文網）

不丹小王子吉格梅將滿1歲，王室發佈小王子超萌最新照片，慶祝小王子生日。

位於喜馬拉雅山的不丹號稱「全世界最幸福國家」，2月5日是不丹國王楚旺克和王后佩瑪誕下的小王子吉格梅一歲生日。王室發佈吉格梅的超萌最新照片，慶祝小王子生日。（BBC中文網）

在佛教中，樹木象徵著長壽、健康和慈悲。在佛教國家不丹，數以萬計的民眾種植1萬多棵樹來慶祝國王吉格梅·凱薩爾·納姆耶爾·旺楚克與王后耶特松·佩瑪喜得王子。（BBC中文網）

這其實不是小王子吉格梅第一次當日曆「模特兒」。去年9月的月曆中，小王子身穿不丹傳統服飾，三張照片展示不同的表情，十分逗趣。（BBC中文網）

佛教國家不丹有80萬人口，而國王旺楚克和王后佩瑪深受人民愛戴。國王和王后是在結婚5年後，於2016年2月5日迎來小王子。（BBC中文網）

不丹1999年才有了互聯網，王室利用社交媒體不斷改變自己的形像。 王后經常在臉書上發表她個人的王室照片。（BBC中文網）

不丹王宮發言人對BBC表示，不丹民眾都想保護小王子，並成為小王子生活的一部分。她說：「我們都為看到他的成長，並成為他成長過程中所有里程碑的一部分而感到自豪。」（BBC中文網）

王后幾

種樹黎慶祝

以老豆老母基因嚟講都算唔靚

小國寡民

佢老豆基因太強……定老母整容

印度隻狗